有冇人有時都會想消失一陣..

del哂whatsapp snapchat嗰d
Block哂會打俾自己既人
消失一段時間，好好沉浸喺自己既世界
聽下歌，做下自己野
到冷靜左，舒服返d先慢慢上返水

一直消失緊

都冇人搵我

有 但唔會del晒d野
只係會完全唔聽電話唔覆人機
連讀都唔會讀 每一兩個月就梗有幾日會咁

屋企人都唔會？

唔會

唔del哂唔會有種冇辦法完全脫離依個世界既感覺咩？

冇一兩個傾到計既朋友？

我明

你地想消失既原因係咩

唔會 有時我情緒好差完全唔想理任何野
就會開飛航 到心情好啲先熄返

因為自己在乎嘅人唔理自己 等到好失望
咁你想消失嘅原因係咩

想直接消失 唔上水

但現實生活總會迫你由水底出返黎

朋友建議你行山
去到山頂嗰陣望住下面d景 係真係會沉醉
到時連手機都唔洗

試過
嗰陣因為失戀同個人際遇都好唔順
好似冇人重視我咁
然後冇覆任何人機同冇聽任何人電話一個星期
初頭班老死話以為我只係沉澱下就冇嘢
最後唔知係咪太耐冇上水佢地好驚我有咩事先打我屋企電話嘈爆我

需要自己一個人既空間

有時候直接入離島 跟住熄電話 就咁望住個海發佝瞀 又過一個下晝

唔知一個月幾日
係長期都處於呢個狀態
好想自閉
覺得同人溝通好煩
慢慢就變到邊個都唔想應

屌同你一模一樣
佢唔搵我 我咩人都唔想理

Sorry

我明白你講嗰種感覺...
但同依種徹底消失係唔同
消失唔係話就咁唔用電話，而係斷絕所有聯繫
需要既亦唔係陶醉既感覺，而係內心既沉澱..

會，但知道冇可能
太多野做，太多事要顧
唔正正常常生活會有好多手尾要跟
讀大學時試過唔拎電話出門，自己一個行街睇野
到頭來寂寞感仲大，感覺更迷失
自此就決定搵其他方法紓壓

我宜家都消失緊
成日好需要獨處嘅時光
或許生活中太多煩雜事
想自己一個靜靜地諗下嘢
到係咁上下先會浮水

係.. 有時就算明知唔會有答案都會想自己靜靜地諗下...

啱呀，我仲讀緊書，有project嗰d
點都冇可能長期消失